又有仆街想出名，侮辱跳樓義士

借朋友ac
中文全名莫俊雄，英文名Tony
西區少年警訊職員
身高1.5米
志願係做狗，但太矮犬隊唔收
本身都係狗公，成日撩學生妹
雙親係弱智人士，佢本人懷疑都有啲輕度弱智

屌你老味臭閪，義士為國捐軀，條仆街幸災樂禍，弱智真係有樣睇，推撚到佢仆街，要幫佢出名

推

搵唔到Facebook 貼link please

發夢夢到呢個係佢條女

屌你老母，血都未涼就講埋啲咁嘅嘢，有冇人性？

冷血狗

佢餘生一定要過得好痛苦

推死你

弱智真係有樣睇 相由心生真係講得無錯

弱智冷血冇撚腦學人考警察 難怪而家既警隊係咁既質素

如果有人送個葬禮畀佢就好

啱啱喺隔離開左post 講緊同一單嘢

相由心生

嘩 屌呢個唔係人樣黎，仲衰過堆狗

條女叫 としお も？

弱智有樣睇

佢同條女都生得咁柒，抵

又係jpc？？？？

又矮又冷血

。。。

相由心生，弱智係有樣睇

禍必及家人

咁黑心 因住甩撚晒D頭髮

屌

點解做親差狗嘅個樣都又匡智又賊眉賊眼咁

1.5米

屌佢老母死矮仔

佢唔單止矮
仲好撚鍾意溝女撩女
之前參加香港少年領袖團
佢已經比其他導師配角
成日唔出現 出現扮晒大枝野
一有新嘅女導師嚟 狗公咁樣黐埋人哋度
佢都聊過我幾次 我158, 真係要耷低頭同佢講野
好心你咁撚矮就唔好同人講嘢啦
不嬲對呢個人都冇好感 仲成日俾人鬧

之前有女學生唔知頭唔知路
差啲俾佢搏懵
好彩有個女導師叫走咗佢
之後唔俾佢接近啲女學生

屌你老母死狗公

好多人開po屌佢，大快人心

推到佢仆街

咁撚矮 玩童軍啦屌你老母

睇個樣似大陸狗

補返Facebook link

我屌撚死佢個老母西

呢個撚樣，似日日打飛機打到未老先衰，無頭髮，
仲要係短人柒頭皮一個

死矮撚，快d 死全家

屌你老母啦，咁嘅說話都講得出，係唔撚係人黎

大家一齊推撚爆條仆街佢

推到爆佢

Push

香港警察就係咁

教會之光

push

聽日見到佢 我第1個衝前打獲金

黑警冷血，林鄭殺港

佢只係少年警訊
狗養既狗

冚家剷

個樣一睇就知弱智既屌你老母，尊重一下義士啦

咁想出名 幫下手各位

下一個就到佢

弱智，矮，禿頭都有女

有咩分別
都係畜生同廢物

佢屋企人呢 佢訂左婚？唔好放過佢地

呢個時候總會有d柒頭出黎落井下石博上位，
最好整個合集出黎binc

PUSH

大家真是不要起佢全家女朋友個底！要和理非，向佢老細投訴佢就算，唔好幫佢地訂外賣

有冇多d資料

身高1.5米

米5

人地都死咗 好心你積下陰德又block多件898

屌 弱智都可以入警隊做野架而家？

有偽人

又矮又7

咁撚愛國做咩要用日文名呀
連email都用羅馬拼

郭文貴話聽日之後,聽日出黎既人全部都要受到清算

心臟病死 飲水落毒死 被自殺死咩都有

但佢話佢連同歐洲有一系列方法幫我地

睇個樣都知弱智

死仆街弱智仔

屌 兩條友咁乸愛國就咪用 Facebook 啦
仲要用日文韓文名
On L 9

係弱智先想入

$500

佢俾我都唔要

搵人推佢條女落樓
睇下佢仲講唔講得出呢句野

咁撚想出名？無撚野呀 推到上太空

咁既野都講得出！有無人性！

莫俊雄
9381 751(3+1)
打去關心下佢 聲大大同我講想玩大佢！

Push.仆街啦屌佢老母

一米五 殘障？

相由心生真係無撚錯

抵佢無頭髮啦

狗都有幾個相同特質
1.弱智
2.想出名
3.讀書不成
4.想高薪厚職

PS:烈士請一路好走，班狗官一定會還 RIP

甩得7788喇已經

下次見到佢同佢講：做仆街條路自己揀，無人迫你
我發夢一要禍必及妻兒

聽唔明普通話
有冇文字版本

天生一對

狗男女

1.5米 真嘅狗企起身都高撚過佢

雙親係弱智人士

入職要求黎
係要係社會垃圾先有資格做

仲有個page之前叫人快d跳， 香港焦點。fu ck

1.5米？魔獸地精?

唔撚係掛，1.5米嘅弱智，仲要咁冷血嘅仆街都有女

推到佢仆街冚家剷

佢好似del撚左

恭喜牙Jack今年畢業

死者為大 依啲嘢唔可以咁樣拎嚟講笑

P

溝女？憑佢呀？
屌佢老母社會炸彈黎，遲撚早變性罪犯

推撚到佢仆街

我屌你老母！
畜生都不如！

再屌多次你老母全家俾狗屌不得好死

米5生得咁矮抵撚死喇

畜生

講咁撚柒多咪又係一條仆街散仔

大家唔好推牙Jack壓力會好大

Don’t make stupid people famous

唔好推埋啲無意義既post啦

用小日本字做名？佢漢奸黎？

Pish

佢最後個句得啖笑
而家柒出國際蒙羞既係班見人就打既死黑警

屌你老母起底！

短人

俾佢國家副主席地位
同美國參議員個d講,香港接下來既公佈絕不能接受
佢希望香港人做到4條
1香港必須正式做到取消當日既烈士暴動罪 如果唔取消任何一個當日出過既人會有機會抓返去大陸,香港發起人會飲水銀死 各種死 被消失 心臟病死

2必須撤底除消條例,只要不撤底取消 隨時會捲土重來
3必須要林鄭 鄭若華 李加超 盧偉聰 1定要辭職
4香港特區長官一定要香港普選

九唔搭八嘅二打六都要衝出嚟柒

教會有冇得踢佢出去

唔怪得奶哂警察底

智障有樣睇

佢天生弱智都冇計既

袋袋兩萬六，把口都唔撚收
殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

可唔可以加返慎入

一看就知道是個漢奸 賣國賊 說不定還是個間謀！

成個 罪犯咁, 一世落地獄

如何令一個人反醒？

按華人傳統，必須清算，誅九族，禍必及家人

唔係佢只會厚顏無恥咁del fb、ig算

一定要搞埋佢身邊嘅人 佢先知驚同察覺有問題

教會人竟然有個咁撚冷血既男友

真係令人痛心疾首嘅身高
家中成員有你呢啲咁嘅人，
真係無地自容

都似弱智咖喇

跟機

個樣成個強姦犯咁

向西 100蚊貨

佢老味死全家都無人可憐
咁樣po人地遺體出黎
佢係真係唔識尊重人定無腦
哩啲仆街含家產真係唔死都無用

點解死嘅唔係呢D賤種
祝佢長命百歲百病纏身無兒無女孤獨終老死後生生世世做中國人呀屌佢老味

教會就係多得依班偽教徒陷家產先會俾人反，同早幾日唱足幾日聖詩嗰班真教徒真係差得遠

1.5米， 童軍都高過你啦柒頭

教友都講啲咁嘅嘢

Sorry

又信教？

屌你老母禿頭狗

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

屌佢老母

推！ 推到佢仆街！

我好想幫義士報仇

死矮撚一拳打撚死佢

香港警察訓練到無人性？
係咪恐怖組織日日殺10個死囚訓練出黎？
屌你老母死黑警

啲稅就去左養呢班仆街?

咪撚指意我會交稅

狗都唔收你
檢討吓啦

收下把臭口啦屌你老母死弱智仔

成全佢啦！

對付呢種人，如有人提供電話，地址。
大家識做啦。
貼街招
半夜叫佢起身屙鳥。

尿

幫你屋企人做忌仲好添。

1.5米，小學生都高撚過佢
1.5米又冇頭髮好易認，出街實大把人認得，實大把人指住佢嚟屌

揾人開Po清算埋佢啦！

推撚到佢仆街死

屌你依家珠儒都出埋黎
黑警死全家

可以點投訴佢

佢真係好 矮

依啲人先應該喺死果嗰

發夢有人同我講：弱智有樣睇

呢啲真係異端嚟

呢種程度應該可以拎白卡，有無社工幫下佢

佢依家痴撚咗
100 萬人上街全部清算呀？

想同佢傾下計

屌你老母呢條撚樣
睇個樣四十都未夠
d頭髮少到咁已經係最大既報應
不過再祝佢長命百歲百病纏身

個樣都幾容易認 唔好比我係街見到佢

人地弱智既唔好咁起人地底啦 係就輪流打去叫佢起身屙尿

男人老狗得米五個樣又弱智咁
我係佢就

呢種人已經唔係冷血咁簡單

1.5米可以做警察？？？？咪咁易做？？？？

恭喜你成功出曬名 死仆街

樣衰又早甩頭髮 又得米5
生存係世上已經係一件悲劇，不過
抵！

邊個係佢？得1.5米搵佢唔到

大狗拖小狗拖小小狗

推撚到你仆街死為止呀臭閪

仲要係信教 痴撚線

夠啦！與其去屌一個弱智
唔好等義士 白白犧牲

捉左既被判暴動罪既人

佢唔係警察！佢太矮唔收佢！
所以佢連狗都不如啊

禍不及家人

唯有冚家剷

屌你老母 植好髮先啦你 咁樣都講得出口

咁撚豬 應該唔使check有冇做雞

佢果幾條陰毛想點

香港收復失地運動開始!

屌 呢條畜牲要死全家！！！！

老鼠黎！係白色老鼠

咁撚多仆街想紅
就成全佢

教徒嚟架喎

好多年前遇過佢哋… 如果冇記得個女嘅好似喺group邀請過啲人去訂婚party定唔知觀禮，總之就應該結咗婚。
不過個女嘅講啲嘢奇奇怪怪，又唔係好正常嘅邏輯，嗰時同佢食飯係好似話想廿中結婚生仔，好似係。

推佢老母